大君伐 sim咭實名制才可全面推行健康碼； 中聯辦大換班正要全面推行一國一制， 周浩鼎爭取林鄭去天水圍做強制檢制

大君伐
sim咭實名制才可全面推行健康碼；
中聯辦大換班正要全面推行一國一制，
周浩鼎爭取林鄭去天水圍做強制檢制 |
大君伐(第3節)
21年01月29日

香港花生
220K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: